見到個肥婆拎住兩盒喉糖

九成九日日喪食薯片老麥
食到喉嚨痛都唔撚忍口
抵佢咁鬼肥